% cd /storage/emulated/0/Documents/documents/latex/1920/Grade-10/tests/for-ipcrf/;  pdflatex letters.tex && termux-open letters.pdf

\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[a4paper, portrait, margin=1in]{geometry}

\input{/storage/emulated/0/Documents/documents/latex/1920/common-preamble-2019} 

\pagenumbering{gobble}

\begin{document} 

\begin{flushright}
Petsa: \underline{\hspace{1.5in}} 
\end{flushright} 


\vspace*{2in}

Ako po, si \underline{\hspace{1.8in}}, magulang/guardian ni \underline{\hspace{1.8in}}, 
ay nangangakong gagabayan
sa pagsagot ang aking anak sa kanyang remedial activities
sa Math. Ito po ay sa kadahilanang mababa ang nakuha niyang marka sa mga gawaing ibinigay sa Unang Markahan. 


Ang paggawa ng remedial activities ay hindi
katiyakan na siya ay makapapasa sa asignaturang Math.
Nakadepende ito sa makukuha niyang score at sa pagtugon sa
mga kondisyang ibinigay ng guro. 


\vspace*{3em}

\begin{flushright}
Lubos na gumagalang, 

\vspace*{2em}

\underline{\hspace{2.17in}} \\
Pangalan at Lagda ng Magulang

\vspace*{1in}

\underline{\hspace{2.3in}} \\
Pangalan at Lagda ng Estudyante 
\end{flushright}

\newpage 

\begin{flushright}
Hulyo 13, 2018
\end{flushright} 


\vspace*{2in}


\noindent Mahal Naming mga Magulang: 


Alinsunod sa ating napag-usapan sa PTA Meeting na ginanap noong Hunyo 13, 2018, ang proyekto natin para sa taong ito ay ang pagbili ng mga sumusunod: isang ceiling fan, dalawang kurtina at dalawang basahan. Para sa mga ito, ang kabuuang halaga ng ating kontribusyon ay limampung piso (\pesos 50.00) bawat mag-aaral. Mangyari po lamang na ibigay ang nasabing halaga bago dumating ang katapusan ng Hulyo upang maisakatuparan na ang ating proyekto. 


Maraming salamat po sa inyong maagap na pagtugon. 


\vspace*{3em}

\begin{flushright}
Lubos na gumagalang, 

\vspace*{2em}

\underline{\hspace{1.5in}} \\
Jonathan R. Bacolod\\
Tagapayo, 10-Aristotle 

\end{flushright}


\noindent\underline{\hspace{2.17in}} \\
Pangalan at Lagda ng Magulang


\end{document}