% cd /storage/emulated/0/Documents/documents/latex/1920/Grade-10/tests/math-month/ && pdflatex mathtinee-idol-questions.tex && termux-open mathtinee-idol-questions.pdf

\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[letterpaper, portrait, margin=1in]{geometry}

\input{/storage/emulated/0/Documents/documents/latex/1920/common-preamble-2019} 

\pagenumbering{gobble}

\begin{document} 


\begin{center}
\textbf{Search for the Mathinee Idol}
\end{center} 

\textbf{Questions for Elimination Round: }
%\begin{center}
%\vspace*{2ex}
%\scalebox{1}{
%\noindent\begin{minipage}{\textwidth}
{\begin{enumerate}[label = \arabic*. ]
%\begin{multicols}{2}
%1
\item Kailan magiging right ang love triangle?
%2
\item Sa iyong palagay, nacoconvert ba ang love into hate? Bakit o bakit hindi?
%3
\item Kung papipiliin ka, mas gugustuhin mo bang mag-add ng saya sa mundo, mag-subtract ng problema, mag-multiply ng kabutihan, o mag-divide ng blessings? Bakit?
%4
\item Sa iyong palagay kailan magwawakas ang infinite love?
%5
\item Ano ang mas pipiliin mo sa isang relasyon, circle ka dahil binibilog ka o triangle kayo dahil tatlo kayo?
%6
\item Sa aling angle ka pinakapogi? Bakit?
%7
\item Kung si crush ay Math problem, ano'ng gagawin mo: pipiliting makakuha ng sagot, o tititigan na lang dahil di mo makuha?
%8
\item Paano ka magmahal: whole, rational, o real?
%9
\item Kung 90-degree angle ka, masasabi mo bang ikaw na si Mister Right?
%10
\item Kung ikaw at si crush ay lines, mas pipiliin mo bang maging parallel kayo o maging intersecting kayo? 
%\end{multicols} 
\end{enumerate}}
%\end{minipage}}
%\end{center} 

\newpage 

\textbf{Questions for Final Round:} 
\begin{enumerate}[label = \arabic*. ]
%\begin{multicols}{2}
%1
\item Kung si Math ang girlfriend mo, mamahalin mo ba siya kahit mahirap siyang intindihin? Bakit? 
%2
\item Kung si crush ay square root of negative one, liligawan mo ba siya kahit siya ay imaginary? (Not for Grade 7) 
%3
\item Sa relasyon, alin ang mas mahalaga: love is greater than freedom, o freedom is greater than love? 
%4
\item Sa relasyon, ano ang tamang panukat: feet para sa lalim ng pagibig, o years para sa tagal ng pagsasama?
%5 
\item Kung 90-degree angle ang girlfriend mo, makikipagtalo ka ba sa kanya kahit alam mong she is always right?
%\end{multicols} 
\end{enumerate} 
\end{document} 